咁鍾意搞白色恐怖，不如我地又搞白色恐怖

如題
我宣布，每次遊行之後，我地都會搵嘢圍。
港島就狗總、政總、立圾會、支聯辦。
九龍就圍高鐵、佔旺角。
新界就

我睇你警犬多定我地人多。
我睇你水馬搬得快定我地行得快。

大家一於遍地開花。

每次遊行，我地都大肆宣傳圍A
到時就一係唔做野，一係搵B黎圍。

自推

其實係外國啲人一集會就放火
去到邊放到邊
就係對政府既白色恐怖